“划船對胃也有好處，”杜比點了點頭，拍了拍肚子說。當一具屍體在恆河上遇到船伕時|尤金·羅賓遜| 2021年2月23日|奧茲
在向大學吉祥物Maverick點頭的同時，學生們被分成了一個稱為“mavilies”的小豆莢。5所大學如何在校園內應對新冠病毒-19 | Betsy Ladyshets | 2021年2月23日|科學新聞
週四，比爾職業生涯中首次被提名為全明星首發，成為自2015年約翰·沃爾以來首位獲得首發資格的奇才球員。奇才隊後衛布拉德利·比爾贏得首場NBA全明星賽首發諾德|艾娃·華萊士| 2021年2月19日|華盛頓郵報|
這個名字是對勞克林1982年至1988年在首都隊踢球期間制服號碼的認可。克雷格·勞克林不久將上演啤酒合作的帽子戲法，這一切都是為了一個好的事業。|斯科特·艾倫| 2021年2月18日|華盛頓郵報|
另一件大事是，所有這些都讓人感覺像是大流行的生活——伸手去觸摸別人，還有“罪惡之城是冰冷而空虛的”。一首熱門歌曲如何在超級碗半時秀（2021年2月5日）贏得週末的冠軍
我躺在床上，一邊點頭，一邊擦著灰色羊毛袖子上的淚水。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
我會點點頭，然後我們會告訴聖裡吉斯“請再多睡一晚。”阿爾弗雷德·希區柯克的《變黑：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
我點了點頭，他朝浴室的方向轉了轉眼睛。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
她在電視界第21次提名護士傑基的喜劇最佳女主角，創下了職業提名紀錄。詹妮弗·安妮斯頓，奧斯卡提名人？2015年SAG獎提名的5個外賣|凱文·法倫| 2014年12月10日|每日野獸
她說：“過去，我的目標是讓你搔搔頭，然後點頭。”。從基督教堂到泛性說唱歌手|泰勒·吉萊斯皮| 2014年11月28日|每日野獸
人們點頭表示同意，並懷著由衷的善意實施了許可。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
當這個故事結束時，聚集在火旁的公司開始點頭。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
她傲慢地向他點了點頭，用鞭子抽打著她的馬，一會兒就消失在一片塵土中。祖先|格特魯德·阿瑟頓
格溫點頭接受了這一犧牲行為，過了一會兒，他們又遇到了另一隻羊。祖先|格特魯德·阿瑟頓
當他進來時，他斜視著班布爾，但幾乎沒有屈尊點頭表示感謝。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯